搭緊狗鐵 隔黎條友講緊電話個口好撚臭

痴撚線 城門河河水氾濫

黑衫 灰褲 黑鞋 肥仔四眼毒撚話緊你呀

你估你好好咩
個頭幾日冇洗咁
唔講以為gel完

你兩條友唔好互啤

隻抽我做裁判

利申

你地後面170cm型棍子

利伸 中上男神

Sorry囉...難得有人打電話比我...

我秒撚左佢啦 到你

企開d講啦屌

屌你我比個肥婆撞左出車

Sorry睇唔到

你地出月台打多round我搭車返過來

本身有個男人面對面對住佢 我見到個男人 um一um口之後令轉面

and u？

一早轉左位啦on9

I am fine thank you
and u？

關你撚事咩 咁多嗲

me is find 3q

屌你老母

笑死人咩

159

收嗲啦 都話米六

159 有人追都偷笑

屌你老母 你老母比狗屌